（長文）回老家吧！LIHKG已經變質了 ！

回
老
家
吧
各
位
！
大
家
都
是
高
登
青
訓
出
身
！
來
LIHKG
是
希
望
這
裡
比
高
登
老
家
好
！
但
原
來
不
是
的

！
回
去
吧
Joe
囝
在
等
窩
悶
！

低
質

放低負皮就走 辣殺

教主